# L2 Informatique - Projet Web

## Description

Développement d'une application simplifiée de e-commerce.

## Auteur

Bornais Lorenzo

## Lien vers mon site 

http://projet-lego-webstore.herokuapp.com/ (Plus de base de données)